有冇人怕玩得機動遊戲？

一玩就又頭痛又想嘔